[直播] 泰の遊戲物語 - Resident Evil 7 - 嚇死無命賠系列

直播,一路打一路同觀眾傾下計

push

Game幾刺激，但係玩家悶左啲